呢d天氣，又諗起自己身邊人終有一日會死

其實做咩都已經唔重要
有時情願
自己係美國d黑人
餓又餓唔死
但起點低d
冇咁多執着
會開心d
一向鍾意睇黑人av
情色文學
成件事直接了當d
冇咁多假惺惺
d劇情又簡單d
唔使諗咁多野

而家做人
都冇咩好望
太唏噓
真係唯有
唔好諗咁多
自己都只係個人
點解背負咁多
人始終要歸宿
有時諗
自己生係呢個家
死係呢個家
落葉歸根
而唔係好似街邊
飛砂風中轉
d枯葉咁

tlnr

點解唔搵個女性長輩型嘅伴